事到如今，林鄭月娥最後會死喺北京定示威者手上

林鄭月娥已經搞到一發不可收拾，佢注定要「死」（唔一定真係死）
我好奇係北京搞佢，定市民隊冧佢，定自己友叛變

我以為你話林鄭會死喺北京示威者手上

會死在刁總的床上

我地被玩死先

潛逃英國，英國保佢

會反cup成為香港國大總統

求吓佢抑鬱啦

千期唔好死喺示威者度
唔想條八婆污染我地呢個運動

話俾所有黑警知
林奠一落臺
就會清算所有黑警

同李鵬一樣

唔係佢方有玩到咁大，要多謝佢先係

習近平仲留住佢既其中主因都係必要時將責任推落林鄭月娥身上，所以應該係死係北京手上先，只要有北京支持，示威者根本無可能整得死林鄭。

林鄭可能變港版斯諾登

北京示威者

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！